---
title: 2020-09-12-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.MedievalRocamadour_EN-CN6869671606_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp
date: 2020-09-12 21:15:47
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.MedievalRocamadour_EN-CN6869671606_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp)
# 娱乐
### [霍尊深夜发文悼念离世外婆：愿来生还是您外孙](https://ent.sina.com.cn/y/yneidi/2020-09-12/doc-iivhvpwy6366361.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 9月12日凌晨，歌手霍尊在微博发文透露外婆已经离世的消失，他晒出一段深夜独自弹唱的视频，曲调悲伤，并深情配文：“愿来生还是您外孙”。不少网友纷纷留言安慰，有一网友评论道“我爷爷也刚去世”并......
### [视频：鹿晗发际线上热搜难道秃了？看完动图被他的发量震惊](https://video.sina.com.cn/p/ent/2020-09-12/detail-iivhvpwy6338159.d.html)
> 概要: 视频：鹿晗发际线上热搜难道秃了？看完动图被他的发量震惊
### [视频：张靓颖新歌也太敢了 韩红发文力挺、李荣浩在线求合作](https://video.sina.com.cn/p/ent/2020-09-12/detail-iivhvpwy6340218.d.html)
> 概要: 视频：张靓颖新歌也太敢了 韩红发文力挺、李荣浩在线求合作
### [不只吴卓林？吴绮莉爆女儿有很多兄弟姊妹后删文](https://ent.sina.com.cn/s/h/2020-09-12/doc-iivhvpwy6327373.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 据港媒 艺人吴绮莉（Elaine）自女儿吴卓林与Andi结婚搬出后，便过着独居生活，近日她忽然上载一张“附荐”（注：盂兰节时，寺、观立纸位让亡灵附上去受供、听经的超度法事）相片，上面写有吴......
### [组图：邓紫棋穿连体裤套装踩恨天高秀长腿 扎双麻花辫嘻哈范足](http://slide.ent.sina.com.cn/y/slide_4_704_345020.html)
> 概要: 组图：邓紫棋穿连体裤套装踩恨天高秀长腿 扎双麻花辫嘻哈范足
### [张纪中助理回应生女，承认两人早已结婚，儿女双全很幸福](https://new.qq.com/omn/20200912/20200912A0GBIM00.html)
> 概要: 张纪中助理回应生女，承认两人早已结婚，儿女双全很幸福
### [好莱坞1.27米男星心脏病去世享年54岁，家庭贫困众筹3.4万办葬礼](https://new.qq.com/omn/20200912/20200912A0892700.html)
> 概要: 据外媒9月11日报道，好莱坞侏儒男星Stevie Lee于当地时间8号不幸离世，终年54岁。Stevie Lee突然离世，他的死因也成了媒体和网友最关注的问题，随后其家人也向媒体表示Stevie Le......
### [杨幂生日当天，一张照片让两家顶流粉丝撕起来了！](https://new.qq.com/omn/20200912/20200912A0BWAU00.html)
> 概要: 9月12日，原本是演员杨幂迎来34岁的日子。            没想到，由于一张图片，这天的主角却变成了迪丽热巴和蔡徐坤。堪称“双顶流”的首次聚头。            事情的起源其实很简单：作......
### [陈学冬发文：满腔热情终将是错付了，获得回复我很喜欢希望你也是](https://new.qq.com/omn/20200912/20200912A0H0MV00.html)
> 概要: 9月12日，陈学冬在个人社交账号上发布了一条最新动态，而这条动态也是为了当天过生日的杨幂所发。让人万万没想到的是，陈学冬真的是12g在线冲浪了，这一行为也引发了大家爆笑。陈学冬发文：满腔热情终将是错付......
### [《新闻联播》又上新了！女主播宝晓峰加盟](https://new.qq.com/omn/20200912/20200912V0HIYI00.html)
> 概要: 《新闻联播》又上新了！女主播宝晓峰加盟
# 动漫
### [TV动画《里世界郊游》第2弹PV公开](https://news.dmzj.com/article/68550.html)
> 概要: 既然无法成为这个国家的掌权者，那我就——雇个人替我掌权！擅长荒野求生的我和班里的四个美女被一起扔到异世界的荒岛上……那就来打个老虎吧！扔飞镖时发现了自己的特别技能……开启吧！手冢领域！请看本周不完全指北！
### [这个世界是由猫组成的](https://news.dmzj.com/article/68549.html)
> 概要: 制限改订把席卷了前期环境的大部分强卡都进行了规制，当时的Metagame从根本上发生了改变。
### [漫画《蜂蜜柠檬碳酸水》真人电影化决定](https://news.dmzj.com/article/68551.html)
> 概要: 本周小编为大家介绍的是治愈小短篇，来自みもり的短篇《猫咪超可爱！！》，本篇讲述了作者和猫一起生活的小故事。
### [《蓝宝石之谜》30周年纪念影像发售](https://news.dmzj.com/article/68552.html)
> 概要: TV动画《里世界郊游》第2弹PV公开,动画将于 2021年1月开播
### [腐团儿cos“生化危机”火了，拿枪姿势神还原，细节百分百还原](https://new.qq.com/omn/20200912/20200912A0CGDM00.html)
> 概要: 说起“腐团儿”，相信各位小伙伴们对于这个名字也是非常的熟悉，而无论是喜欢动漫还是不喜欢动漫的人，都对于腐团儿印象非常深刻。#腐团儿#腐团儿作为一名二次元领域的主播，在直播中也是会经常cosplay一……
### [海贼王：尾田曝光龙的能力，属于自然系顶级，丝毫不弱于赤犬](https://new.qq.com/omn/20200912/20200912A0AMOU00.html)
> 概要: 海贼王中的神秘人物不少，其中革命军首领蒙奇D龙就是众多神秘人物中的代表性角色，剧情进展到目前为止虽然龙从未展现过一次实力，但他依然是无数海迷心目中堪比四皇的强者。这份肯定不仅来源于他是卡普的儿子，还……
### [无声恐怖：冥婚](https://new.qq.com/omn/20200912/20200912A0GAC700.html)
> 概要: 关注公众号：精品鬼故事（jpggs10)，每天更新恐怖漫画，鬼故事
### [背负“硬汉”称号的圣斗士们，从来没有见过，这样的意志！](https://new.qq.com/omn/20200912/20200912A0BNX100.html)
> 概要: 在粉丝们的讨论当中圣斗士的话题从来没有断过，大家也是一直回忆圣斗士们的经典表现，虽然《圣斗士星矢》已经完结，但是动漫中圣斗士们却一直留下大家的脑海中，无论是黄金圣斗士，青铜圣斗士，白银圣斗士等等，因……
### [漫威电影：奇异博士战力全解析，他凭什么值得灭霸动用两颗无限宝石的力量？](https://new.qq.com/omn/20200912/20200912A0D3II00.html)
> 概要: 奇异博士作为漫威电影里首个完全以魔法玄学来战斗的超级英雄，给观众带来了非常深刻的印象。今天小槽就跟各位小伙伴讨论一下奇异博士的战斗力，看看这位至尊法师究竟有多强大。最强的天赋在漫威电影里是很少强调天……
### [这部动漫浑身都散发着金钱的气息，看完之后我心态都崩了](https://new.qq.com/omn/20200912/20200912A09BL100.html)
> 概要: 本期我们要说的这部日本动漫可一点都不简单，光是看到它的标题《富豪刑警》我相信许多粉丝都对这部作品感到非常的好奇吧，既然都有钱了，为啥子还要做刑警那么危险的工作呢。说到这个，其实也挺好理解的，不管怎么……
# 财经
### [再议外卖骑手“困在系统里”：解决之道是把系统关进笼子里](https://finance.sina.com.cn/china/2020-09-12/doc-iivhvpwy6368136.shtml)
> 概要: 原标题：再议外卖骑手“困在系统里”：解决之道是把系统关进笼子里 近日，一篇揭露外卖平台算法“压榨”骑手的文章《外卖骑手，困在系统里 》刷屏...
### [上市首日即巅峰？“肉签股”遭腰斩，七成新股下跌](https://finance.sina.com.cn/roll/2020-09-11/doc-iivhuipp3839904.shtml)
> 概要: 原标题：上市首日即巅峰？“肉签股”遭腰斩，七成新股下跌 华夏时报记者宋婕 陈锋 北京报道 近来A股动荡不定，其中新股成为下跌的重要力量之一。
### [蚂蚁集团：在与旷视科技合作事宜上从未与李开复有过接触](https://finance.sina.com.cn/china/2020-09-12/doc-iivhvpwy6366651.shtml)
> 概要: 9月12日消息，蚂蚁集团称，蚂蚁集团在与旷视科技合作事宜上从未与李开复先生有过接触；蚂蚁集团从未提供任何人脸数据给旷视科技，双方过往合作仅限旷视科技授权其图像识别...
### [北京零售市场尚未走出疫情影响：商铺降租仍难出手](https://finance.sina.com.cn/china/2020-09-12/doc-iivhuipp3993577.shtml)
> 概要: 原标题：北京零售市场尚未走出疫情影响：商铺退租面积空前，大幅降租30%仍难出手 华夏时报记者陆肖肖 北京报道在良乡大学城附近的一条商业街上，一些店铺已经关门...
### [三星在华的“去”与“留”](https://finance.sina.com.cn/wm/2020-09-12/doc-iivhvpwy6368000.shtml)
> 概要: 原标题：三星在华的“去”与“留” 华夏时报记者 卢晓 北京报道 进入中国市场已经28年的韩国科技巨头三星电子，在华动向引人关注。 三星电子最新的“清仓”措施是将在今年11月停...
### [宁德时代成功发行15亿美元境外债券](https://finance.sina.com.cn/roll/2020-09-12/doc-iivhvpwy6368235.shtml)
> 概要: 原标题：宁德时代成功发行15亿美元境外债券 来源：证券时报·e公司 e公司讯，据宁德时代消息，9月10日，宁德时代成功发行15亿美元高级双期限固息债券。
# 科技
### [京东数科要上市，能否撑起2000亿市值？](https://www.huxiu.com/article/381840.html)
> 概要: 本文来自微信公众号：深燃财经（shenrancaijing），作者：琼恩、玛格丽；编辑：瑟曦，原标题为《京东数科要上市：三成收入靠“爸爸”，刘强东冲击富豪榜前五》继蚂蚁集团之后，京东数科终于也要上市了......
### [上一波潮人炒鞋，下一波“炒菜”](https://www.huxiu.com/article/381689.html)
> 概要: 出品｜虎嗅年轻组作者｜南仔、张家郡、曾欢、戚露丹制图｜CC本文首发于虎嗅年轻内容公众号“难逃一吸”（ID：huxiu4youth）。在这里，我们呈现当下年轻人的面貌、故事和态度。尽管潮流定义是流动的，......
### [阿里的物流，困局与破局](https://www.tuicool.com/articles/JJ3maiV)
> 概要: 9月1日晚，一条之前被双方均否认的消息被实锤！圆通发布公告，称已与阿里巴巴达成新一轮的战略合作，阿里巴巴计划将出资66亿（人民币，下同）增持在圆通速递中的股份。而在8月27日，当被问及二者是否会在未来......
### [实现Kubernetes原生安全性，StackRox获2650万美元C轮融资](https://www.tuicool.com/articles/iIRbQ3m)
> 概要: 阅读时间大约2分钟（769字）1小时前实现Kubernetes原生安全性，StackRox获2650万美元C轮融资该公司迄今为止已融资约6000万美元。【猎云网（微信：）北京】9月12日报道猎云网获悉......
# 小说
### [我不想当妖皇的日子](https://m.qidian.com/book/1016027977/catalog)
> 作者：剪水II

> 标签：东方玄幻

> 简介：【无敌文】叮！您获得了天赋【神悟】，可领悟天地，从天地里获得力量。您发现自己每天什么都不用做，就可以获得所在区域的一颗随机“技能珠”。叮！您定居在了王都，每天躺着，却越来越强。您住了16年，王都所有的功法您已经完全掌握。…您开始四处旅行，却无时无刻不在变强。…终于有一天。您发现自己身份不凡。您手下的大妖开始密谋屠仙灭佛。您被迫卷入战争。唔…也许是时候去太上仙宫住上几天了。叮！您已经掌握大仙帝的技能。您已经超越了大仙帝。您已经无敌。PS:正版书友群：715538233

> 章节总数：共478章

> 状态：完本
# 游戏
### [《动物森友会》早期截图曝光 人气角色最早长这样](https://www.3dmgame.com/news/202009/3797292.html)
> 概要: 《动物森友会》的概念图与早期截图近日现身网络，玩家从中可以看到这款游戏的一些最初设计理念。这些图片是在日本CEDEC 2020大会上公布的，展示了本作开发早期阶段的一些幕后制作画面和概念图，其中包括村......
### [特别好评！策略资源管理游戏《四海旅人》登陆PC](https://www.3dmgame.com/news/202009/3797267.html)
> 概要: 目前，策略资源管理新游《四海旅人》已经正式登陆Steam平台，游戏支持简体中文，Steam总体评价为“特别好评”，国区已经开启优惠促销活动，折后价61元，以下为官方公开的相关内容。Steam商城页面截......
### [独特像素水墨国风 解谜游戏《山海旅人》免费试玩](https://www.3dmgame.com/news/202009/3797288.html)
> 概要: 由云山小雨工作室开发，Gamera Game发行的国风解谜冒险游戏《山海旅人》，将参与9月13-20日举行了PAX Online展会。与此同时，本作也在Steam上首度放出了试玩版本，让玩家得以提前体......
### [《Kena：精神之桥》跳票 改为2021年Q1发售](https://www.3dmgame.com/news/202009/3797263.html)
> 概要: Ember Lab宣布他们的故事驱动动作冒险游戏《Kena：精神之桥》现已延期至2021年第一季度发售。这次跳票主要是因为新冠病毒导致的远程办公速度比预期地慢了一些。开发团队将利用这额外的时间进一步打......
### [手游《勇者斗恶龙Walk》一周年！纪念影像公开](https://shouyou.3dmgame.com/news/51717.html)
> 概要: 近日，手游《勇者斗恶龙Walk》官方公开了一周年纪念影像，此次影像由田中圭・中村倫也出演，一起来欣赏一下。《勇者斗恶龙Walk》一周年纪念影像：《勇者斗恶龙Walk》是一款RPG战斗类手游，游戏采用了......
# 论文
### [Obtaining Adjustable Regularization for Free via Iterate Averaging](https://paperswithcode.com/paper/obtaining-adjustable-regularization-for-free)
> 日期：ICML 2020

> 标签：None

> 代码：https://github.com/uuujf/IterAvg

> 描述：Regularization for optimization is a crucial technique to avoid overfitting in machine learning. In order to obtain the best performance, we usually train a model by tuning the regularization parameters.
### [Deep Relighting Networks for Image Light Source Manipulation](https://paperswithcode.com/paper/deep-relighting-networks-for-image-light)
> 日期：19 Aug 2020

> 标签：None

> 代码：https://github.com/WangLiwen1994/DeepRelight

> 描述：Manipulating the light source of given images is an interesting task and useful in various applications, including photography and cinematography. Existing methods usually require additional information like the geometric structure of the scene, which may not be available for most images.
